## Сборка проекта:
- Проект должен собираться с помощью сборщика `Gulp`
- В корне проекта должно быть две папки - `src` и `dist`, а также файл `index.html`
- Стили и скрипт в `index.html` должны быть подключены из папки `dist`
- Папка `src` должна содержать все рабочие файлы, в которых вы будете писать код (папки `scss`, `js`, `img`)
- Содержимое папки `dist` должно генерироваться автоматически путем преобразования и копирования файлов, которые находятся в папке `src`
- Необходимо настроить два основных рабочих задания для `Gulp`:
    - `dev`
    - `build`
- Рабочее задание `build` должно включать следующие подзадания:
    - очистка папки `dist`;
    - добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних нескольких версий каждого из браузеров;
    - удаление неиспользуемого css-кода;
    - конкатенация всех `css` файлов в один `styles.min.css` и его минификация;
    - конкатенация всех `js` файлов в один `scripts.min.js` и его минификация;
    - копирование минифицированных итоговых `styles.min.css` и `scripts.min.js` файлов в папку `dist`;
    - оптимизация картинок и копирование их в папку `dist/img`;
- Рабочее задание `dev` должно включать следующие подзадания:
    - Запуск сервера и последующее отслеживание изменений `*.js` и `*.css` файлов в папке `src`;
    - При изменении - пересборка и копирование объединенных и минифицированных файлов `styles.min.css` и `scripts.min.js` в папку `dist`, перезагрузка вашей html-страницы.
- При сборке проекта можно использовать любые `npm` пакеты, но большинство нужного функционала вы найдете в следующих:
    - gulp
    - gulp-sass
    - browser-sync
    - gulp-js-minify
    - gulp-uglify
    - gulp-clean-css
    - gulp-clean
    - gulp-concat
    - gulp-imagemin
    - gulp-autoprefixer


## Задания

* Подключить Gulp, написать функцию перемещения и минификации ```index.html``` из src в dist;
* Написать функции конкатенации и перемещения всех файлов ```*.css``` и ```*.js``` из папки src в файлы ```styles.min.css``` и ```scripts.min.js``` в папку dist;
* Добавить минификацию к сss и js;
* Написать функцию минификации и копирования изображений и scr/images в dist/images;
* Написать task "build"
* С помощью browser-sync написать task "dev"

